【撐學生】國難五金快閃舖賣$10防具福袋 「希望學生不用再食催淚煙」

前線要裝落國難五金喇 今日開正係西環

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

西環

有咩唔好, 山高皇帝近

題外話, 岩岩落左去視察, 行落去100米就係狗屋

幫你推

支持！

請支持國難五金西環店

推

前線要裝落國難五金喇

另外想支持國難五金的考慮搵奸商訂卡

奸商搵幾多 一部分投資國難五金 一部分幫助既某些手足生活同醫療費用

銀行戶口: 015-256-68-02365-9 (東亞銀行)/FPS

FPS識別碼: 3618246

PM TECHNOLOGY LTD

另設海外訂卡渠道
Paypal: freemyhk@gmail.com

香港自由之書
FB:

有咩問題ＦＢ／ＴＧ搵我地：

Telegram:
義工一號:

義工二號:

請支持國難五金西環店

推阿吊

剛剛見到又被警察圍

咁山高皇帝近就不意外的

退熱人士~

Push

快黎見工

勁

#西環
1559 第三街 國難五金三名員工被帶上警車AM8652離開

比人拉左員工？有直播

tg話有員工被帶上警車

4個..

有人俾人捉左

痴線 攞正牌做生意都拉

國難五金比狗圍緊

快D去見工

拉咩

推 推埋上國際
同外國人講 香港冇賣野既自由
賣買都會被捕

鳩垃
嚇我唔到

屌 賣嘢都唔撚得呀？

呢樣要問POPO

BTW 快D去見工

push

賣野都唔俾
仲點國際都市

快黎見工阿

賣野應該係popo拉定海關拉
佢有商業登記喎

黎緊見工

狗拉

有律師係到都拉 真係唔知咩事

BTW 係附近的快D黎見工

一定要 圍觀既主動報做義工

快黎見工阿喂

拉係咩罪名？ 無牌販賣？

拎晒牌喇
要等佢地律師先知咩事
請支持國難五金西環店

咩原因？

無交代

擺明鳩拉，自由市場無野可以告

721 811

on9咁都拉

過去見工！

警權無限大 無犯事都拉鳩咗先

[突發] 今日晏啲一定有人帶風向去中聯辦

請支持國難五金西環店

開五金鋪都拉

網上見到

有啲擔心 有兄弟係你地到做 wts又唔應機

抬走李政熙 誇鳩張

根本唔需要原因

亂9咁拉

請支持國難五金西環店

西區警署

今時今日，你呼吸吐淡氣出來，都可以告你

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

有live

發國難財

賣野都拉人 dklm

其實唔駛咁掦, 狗日日MON post, post, 要私下分散散出去.

死仆街

點解唔用車做流動販賣

拎晒鋪點解仲要做流動販賣, 搏比人掃咩

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

宜家情況點呀

pish

做埋食環果份

拉乜9 ON9

BTW
而家佢要拉就拉架喇 點做都係拉

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

想引你地圍狗屋，唔好中計

拿 千奇唔好圍狗屋, 打下氣好喇

g持

國難五金老闆係比人抬走個個

可唔可以唔好開post大大聲講出黎
次次開完冇幾日間鋪就比人搞

弱智樓主

師兄,
當日開就執笠WOR之前幾次 點隔幾日間鋪又比人搞

一打唔洗找

快d去買曬拒

弱智得過你

我講緊之前其他鋪呀

點解要係西營盤開
明明所有人都話咪入西環送頭
想害死手足？
btw 國難好似係熱血公民開既？

又比黑狗搞 拉晒返黑屋

供應裝備都叫害死手足 好波

點解要係西營盤開

已退熱

開係活動附近 有咩問題

唔好再推
呢個時候開呢啲post咩居心
間鋪仲要係狗署隔離
搵人送頭定話比mon po狗知去拉人

落孖葉拉撚哂係咪已屈軍火庫

今日有咩活動係西營盤?

灣仔中環銅鑼灣最多人
想令最多人受益唔係應該係呢d地方開咩

agger 人都冇多隻
不推文啦

咁易有鋪咩仲要開一日賣
業主藍絲一定唔租

有咩居心
人地開五金鋪賣野, 活動附近開又話有問題
係咪要開係離島先叫岩
又話不分化, 原來口號黎架?

佢自己fb公開嫁

據聞民陣原本終點係中聯辦WOR

不推文

1635 國難五金現場共6人被捕 4男兩女
其中一個男仔比狗抬住出黎 兩個女仔有受傷

開鋪咁易咩
你搵間老銅短租鋪出黎阿CHING
記得平D租

係物資站做野咪得

比警察拉晒啦！😢

物資站比人充公左幾多次
又有幾多次搬唔走D野呀

說好的兄弟爬山各有各做

智將得過你 冷氣軍師

而家有人跟民陣行？
自發行街喎

西營盤國難五金遭搜查
警以手扣拘捕四人

【即時】(16:38) 在下午3時20分，近50名警員到位於西營盤第三街的國難五金搜查，並於店鋪前的小巷築起防線，禁止外人進入，部分警員更戴上頭盔及配備圓盾，數名有組織罪案及三合會調查科警員亦在場調查。

根據國難五金的facebook表示，該店舖為第五分店，並定於今日下午2時正啟市。目擊者梁先生稱，連同負責人李政熙在內，共四人被拉上警車，其中李政熙被鎖上手扣。

警方調查超過45分鐘離開，期間有圍觀市民不滿大喊「嘩，係咪要fall in 呀！」、「唔好望住佢呀，佢用眼神強姦你呀」、「呀sir開五金舖都犯法㗎咩？」等。有兩名被捕女士報稱受傷，在場警員承諾會將她們送至西區警署，待了解情況後送院就醫。

物資站仲冇保障過鋪頭呀

取消咗啦喎

岩阿 然後呢
今日係無任何活動的
我去飲酒先

仲要係政府地上 又冇合約 又冇註冊人

總之今日咩活動都無 去港島食個飯先

請支持國難五金西環店

希望佢哋無事

短租鋪 唔易搵 同埋上次聽老板講 佢地D鋪 係搞晒合法 手續先開錯。。所以應該係 一兩星期前 就已經搞緊鋪頭既野。。。。

Be peaceful, rational, non violence, non profanity and also BE PATIENT

上面話人智將個D應該以為真係話開就開架喇
唔好理佢地喇
食米唔知米貴, 剩係識係到話人 派膠

鋪頭都可以拉左 唔覺有咩額外保障

想知佢犯咩法

俾人拉左啦

記得轉對講機頻道再傾呀 有手足俾人拉一定知個頻道

班狗到連登實一實
就算佢fb有公開呢到好多人都唔知啦
兩個鐘前開post兩個鐘後就比人拉
兩個鐘之前西環已經佈哂防啦仲叫人過去？
班狗拉得員工你估係到買野既會唔拉
樓主弱智

總之唔好去西環警署 局嚟

你搵到個手足係之前大埔/土瓜灣買完野比人拉的話我知
明買明賣都比人拉 你就真係ON99食賓周 想好D聲氣對你都唔得
冷氣軍師

【人血饅頭】國難五金根本不接受課金

樓主

叫緊46469黃詠欣

支持警察
成立獨立調查委員會

樓主係咪呃人

樓主請正面回應

留名跟進

隔離個人血POST 睇左圖先再吊喇

自己睇喇

正面回應阿CHING

自己睇?

現場近200人圍觀，
大部分為街坊，撻拖，
亦有街坊唔知咩事，聽到有人講解後留低支援。

搵咩奸商訂卡
人地fb 話唔收錢喎
d錢會去左邊

樓主推得好落力，但國難五金從來未有叫人過數課金。係樓主提供更多資料前，對此post持觀望態度

親 你要的資料

有冇財政報告 好似 612基金咁比人睇d錢去左邊

【人血饅頭】國難五金根本不接受課金

人地話唔接受你課金，我屌你老母你做嘜撚野！

就杜浩成法官有罪假定及煽動他人進行侵權行為件出投訴

係咁擺同一張圖出嚟，到底呢張圖證明左乜嘢？

如果有612咁籌到咁多我地又唔怕搞
(SO FAR個邊洗左廿幾萬行政費)
定係你想籌完D錢洗晒落行政費
你覺得有問題咪搵國難五金開我地波囉

BTW 聲援左國難五金個邊先喇

係唔受課金, 但受我地投資阿CHING

你想證明D咩?
合作聲明都證明唔到我地有投資落去的話你都係直接去買水喇

張圖唔係證明咗 佢地各自都唔係呃錢咩

推post

【人血饅頭】國難五金根本不接受課金

唔好咁講 而家上莊都有financial report 啦
打d支出收入要用你幾多行政費
大家想支持真係做野既良心鋪 唔係食人血饅頭既仆街
唔洗下下起哂鋼咁喎

樓主認炒左車喇 你仲貼出黎做咩

支持樓豬，人地fd都公開哂，又要話係連登出post比人拉

都唔知邊個起晒鋼先, 一黎就話人ON9 智將 不了

說下隔離樓主開返個POST話炒車先

BTW 記得聲援下正氣哥 唔該晒

唉, 好彩有份聲明咋, 唔係比人咬死都似

聲咩援 又想引人入西環？

實係咁樣喇
引引引 引你老木阿 去SOGO SHOPPING喇

人地國難割左蓆wo樓主你個戶口
想呃邊個錢

【人血饅頭】國難五金根本不接受課金

咁你個銀行戶口係乜撚野事 人血饅頭cap水撚
死全家啦你老母臭閪
唔該搵人檢舉佢戶口洗緊黑錢
凍結等佢戶口一分錢都拎唔返

襲警唔係基本咩

割左咩, 睇過?

BTW 佢地真係唔接受課金架

炒夠車未阿

唔該咪再炒車 仲要炒完仲覺得自己好型 THANKS

有錢洗唔洗貼晒係個身到出街呀

BLAME THE VICTIM 你同狗有咩分別呀

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

請支持國難五金西環店

李政熙平時食水好深㗎on9

下 今次出咩罪名黎拉?

成班人喺度吹奏

10蚊福袋你食比我睇 我想睇表演阿手足
BTW 不如下次直接搵正氣哥對質, 最多我幫你問下佢應唔應機

咁你又做過D咩呀 睇過

加返句呢到最興的
P牌仔

入臭格搵佢？

P牌仔
佢開鋪你都唔敢黎搵佢喇 仲話去臭格 笑料

間中做吓一蚊雞優惠就代表平時食水唔深？

你脱左熱未？

你個bank account

打去東亞check下但戶口先
懷疑有人洗黑錢

比D平時食水深的事跡黎先喇
最好落黎三口六面講清款喇

P牌仔

咁兩年前熱狗圍佢嗰陣你有無幫手

明明炒左車都仲要搞個BACK A/C 唔公平

退左熱喇

咁你以前有無射過馬紙

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

做乜咬鳩樓主, 明明自己友黎

岩岩澄清完仲比人咬近架
唔順佢地意就咩 五毛 鬼 弱智

BTW 而家咪落西環
開鋪消息請直接留意國難五金FB

咪理班傻鳩啦
呵返

Push!!!

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

請支持國難五金

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

唔係畀人拉咗咩

我開POST個陣未囉
BTW 開鋪消息留意返個邊FB

九月一 機場見

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

支持去佢地FB 唔好再落西環, 出面太危險,快D返屋企

請支持國難五金 , 不過支持還支持唔好而家落去, 等下次開鋪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

撐撐撐

請支持國難五金 ,留意佢地FB

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

請去FB PAGE支持國難五金

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！全世界同我出機場！！！！

虛假眾籌網址：

呢D就真係人血饅頭
有時間幫手REPORT

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

POST埋銀行戶口.... 未比人凍結過?

暫時未有事, 唔貼銀行戶口點做生意

長知識了 是但喇, 其實係我地FB PAGE都會見到

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋]

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

係咪會再開我想課金

國難五金會再開
如果可以就親身落去,
唔得的幫我地訂卡我地再投資落去都可以

附近應該會比較多狗 手足記得空裝落去

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

今日有冇開？想買完就去太子

留意返佢地FB/直接問佢地
我地投資落去但實際營運無干涉佢地

睇佢地老闆覆應該聽日先開, 佢地開鋪前都會係FB出文

thx

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

仲有！唔止 8.31晚，仲有 9.1 凌晨！

戶口必須由可信網站獲得 唔好人開post就課

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

仲有呢首Hong Kong Anthem，香港國歌你唔係唔識唱下話

《願榮光歸香港 Glory To Hong Kong》
何以 這土地 淚再流
For all of our tears on our land
何以 令眾人 亦憤恨
Do you feel the rage in our cries?
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
Rise up and speak up! Our voice echoes
盼自由 歸於 這裡
Freedom shall shine upon us

何以 這恐懼 抹不走
For all of our fear that lingers
何以 為信念 從沒退後
With faith, we shall never surrender
何解 血在流 但邁進聲 響透
With blood, tears and sweat, we shall stride ahead
建自由 光輝 香港
For this glory, lib-eral land

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
When the stars no longer guide our path
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
In the fog, the horn of conscience summon us
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
“Persevere! For we are as one, with poise and be brave
勇氣 智慧 也 永不滅"
Courage, wisdom, are long with us.”

黎明來到 要光復 這香港
The dawn has come. Let’s revive our Hong Kong
同行兒女 為正義 時代革命
Revolution of our time! For righteousness!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Democracy, n’liberty, wish them long last here
我願 榮光 歸香港
For the glory of Hong Kong

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以聯絡我地香港自由之書

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿
[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

依家間鋪仲運唔運作到？

小道消息DOJ放棄左,
今個月都會係西環擺 ,
但平日開鋪時間唔定,
係WEEKEND先會長開

詳細都係問返個邊會好D, 決策同鋪頭營運都係佢地

福袋

Tuiiii

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係呀 發國難財呀, 發唔到咋MA,
歡迎開多檔黎對撼

BTW, 國難個老闆退左熱

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Diu
終於出現了！捐啊！

幫推